所有仲係大學既同路人都要關注中大嗰單新聞

[FB轉貼] 中大內部混入咗太多鬼?

如果有同類情況 必須加倍小心

借個位，幫手多謝下人發聲，人地係支國咁多讀者都出聲，幫推！

[突發]台灣作家九把刀因分享撐香港歌曲而被五毛攻擊！